【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

Dear ethnic minority community, we have decided as a group to be ambassadors of peace and be stationed outside Chungking mansion to safeguard & provide water bottles, smiles and our very famous “ethnic minority hospitality”to those that pass by Chungking mansions, for those that want to join us, support us, sponsor bottles of water. Please do join us in solidarity with fellow Hong Konger’s tmrw afternoon from 12 onwards! WE ARE HONG KONG!!

親愛的華裔手足，我地決定以和平理性的方式與大家同行，20/10由1200 開始，我地會於重慶大廈前為各位遊行人士提供水，微笑及有南亞特色的招待，如果大家希望支持，加入我地，歡迎你為有需要的手足多帶一支水。
香港人，齊上齊落

另外提醒各位手足，千祈唔好用laser 射清真寺，同埋記住伊斯蘭教符號唔好用來噴畫裝飾，之前有人噴真主阿拉相關嘅字眼喺條街上面，呢個對佢地黎講會覺得係好冒犯嘅事。請大家尊重及嚴肅對待神聖儀式及標誌

伊斯蘭教視豬肉為不潔大家都知，但其實狗都因為歷史文化原因不受穆斯林歡迎
為免被對家影相大造文章，連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示
連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示
連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

多謝UST南亞仔手足提醒：唔好搞牛 同任何神祗，俾南亞手足嘅文宣最好都唔好有佢哋同pepe 用腦魔會好啲仲有印度人prefer用右手接嘢 左手係整污糟嘢用

文宣之外就到守護聖域嘅精壯手足，民陣話齋：「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱。」絕對相信前戰手足智慧勇氣唔駛講咁多。唯一想quote 古蘭經有關勇武嘅準則，還手一定要合乎比例，唔好做多咗：

"Fight in the way of Allah against those who fight you, and do not transgress. Verily, Allah does not like the transgressors (2:190)."
「你們當為主道而抵抗進攻你們的人，你們不要過份，因為真主必定不喜愛過份者。」(2 : 190)

我哋自衛反擊唔係發洩私了，係有理有節替天行道！
詳情推多次超重要軍紀理論post 和理勇都一定要讀

聽日我哋一齊加強connect 南亞等被政府邊緣化嘅少數族裔，以及伊斯蘭教等受極惡中共壓迫嘅宗教。大家唔好睇少，全球有四分一人信伊斯蘭教，近六分一人信印度教，印巴孟三國加埋已經十七億人口，一定唔可以放棄呢個we connect 機會！！
二十號，尖沙咀！一齊嬴到最後煲底見！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

明天見

南亞手足

香港人手足

清楚

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

南亞手足你地照顧自己
應該會有城管扮抗爭者搞你地
d臥底你點對待佢地自己決定
我地點都不割

We connect
少數族裔都可以係香港人

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

記得用腦魔呀

Embrace ethnic minorities!
Protect religious freedom!

如果有人咁搞, 希望先以理說之, 唔聽可能要強行阻止, 因為可能係鬼
到時要更小心, 佢可能會掹鎗

10.20尖咀見

互推！

有冇手足英文好，諗多d 口號？
Embrace ethnic minorities!
Protect religious freedom!

push

推

要推

Connect南亞巴絲

樓主我覺得呢段字好緊要所以再放大post多次
>>>>
千祈唔好用laser 射清真寺，同埋記住伊斯蘭教符號唔好用來噴畫裝飾，之前有人噴真主阿拉相關嘅字眼喺條街上面，呢個對佢地黎講會覺得係好冒犯嘅事。請大家尊重及嚴肅對待神聖儀式及標誌

好鼓舞好滾動

齊上齊落

難聚人點算？

不如大角咀,MK,油麻地,文化中心....

試玩 多路夾攻tactic

5隊x10000人，popo一定應付唔到

豬肉好似都係因為疾病, 所以嘅穆斯林唔可以食豬!

1020 尖咀
種族融洽大連結

好多細點要留意

其實猶太人都唔食 所以大家注重下

講得好，推爆你

注意先啱

猶太人嘅飲食規則好似更加嚴格

宗教真係要知

聽日記住大家互相照應
保護南亞手足唔好比鬼搞

1020

We connect

守護清真寺，尊重伊斯蘭教手足
不要連豬
不要連狗

唔好得罪南亞手足

所以小心你地嘅道具

出力推呀大家

好，聽日見

南亞connected

P牌推！

Push

pp

Brothers and sisters

明日尖嘴見!!

好詳細，幫推

小心兩樣野
1.南亞收錢搞事
2.黑警藍屍扮香港人搞南亞人清真寺重慶

btw呢兩單野同香港人被消失好似都上左國會，下一輪國際制裁應該更大

豬狗good point
推

See u tmr!

Support

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

出就一定出，不過大家一定一定要千萬小心。

Tui

Connected

知道 聽日見

1020 尖咀見

中英唔同嘅？ 係南亞手足會企出嚟，定我地去保護佢地呀？

pushh

英文係比南亞手足睇，中文係比華人睇

南亞朋友

遊行同時都學識專重唔同文化

推
尊重所有手足

WE connect

Pish 要睇

手足留意 share俾其他唔上連登既手足
We connect
Respect!!

推

聽日早啲到呀大家

南亞其實一直都出左唔少力 特別係後勤
特別係印度 身同感受

[24/10]係香港人既話就要預留定24號收工時間

多謝你哋

伊斯蘭教視豬肉為不潔大家都知，但其實狗都因為歷史文化原因不受穆斯林歡迎
為免被對家影相大造文章，連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示
連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示
連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示
連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示
連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

we re HK !!!!

我有個建議,我發覺少數族裔有兩個問題
1.中文學習問題,佢地好多識講但唔識寫,睇,所以會影響佢地就業,升學,唔能夠上流,相關團體反映多年,但政府仍然唔多理,支援不足
2.工作問題,佢地好多係基層,從事勞力工作,唔能夠上流,原因之一就係第1點

文宣方面,如果我地能夠擔保香港有真普選後,就能大幅改善以上2點,令佢地改善生活,我相信可以connect唔少南亞手足

小心有人帶風向話南亞手足係扮野 , 扮好心！
要特別小心呢啲人

1020尖咀見

南亞人好多認hong kong

join

how to join

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

推推推

up

幫推！

圖要加南亞人了

推！

不論種族 佢哋都係同路人

咁用腦魔

回教禁豬肉唔係豬

Help push

PISH

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

保護清真寺

多謝你地！連豬連狗好不潔嗰part笑佐腦魔ok？

有無南亞手足教我地你地嘅語言叫口號

都幾撚麻煩

tui

尊重對方同埋宗教好緊要
有人做錯野要禮貌制止

10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

推呢個

聽日仲唔係我主場？

Respect

只要理念一致就係香港人

推！
之前工作關係接觸過唔少南亞裔小朋友，好多時正苦將佢地自細就同華裔學生分開教，不但令華裔同南亞裔香港人之間好少交流，更加令佢地好難學好中文融入主流社會 大家鍾意嘅利君雅除左勤力，仲自細就讀主流學校，自自然然講到流利中文

呢樣根本係政策失敗，政府一直都唔肯處理，要真正同南亞手足connect，不妨正視呢個問題

聽日見

真香港人

一齊贏

Pish

#dance#we connected

前線好多勇武被拉,聽講南亞人好勇武

有時尖沙咀遊行，都有啲南亞人士派水

和理非可以點幫手？

pish

between 條link死咗？

Wow

呢個要推
We connect!

10.20 尖咀見

we connect！
南亞手足多謝你地

的確，所以南亞手足一定要小心

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我宣佈聽日搞清真寺嘅一定係鬼

今次腦魔擔大旗

: 腦魔,靠你喇今次!
:加油腦魔,一定要凱旋而歸!
:放心交俾我!

用腦魔

感謝南亞手足

💪🏻

推 多謝南亞手足
繼續we connect

滾動

there might be popo undercover or pro-BJ diehard fans dressed as protesters and molest our south east asian pals tmr, please be alert and stay safe

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

聽日可唔可以嗌「香港人團結」
聽日係我哋團結對抗白色恐怖既日子
對家想spin去族群仇恨，我哋就不分種族團結一齊

手足(南亞)

屌呢張圖睇一次眼濕濕一次

推！！

[國際宗教種族大連結] 不要說「南亞人都可以係香港人」

豬代表不潔 最好唔好出現

聽日係清真寺附近，見到有舉or用 or 出現 連豬連狗
幫手簡單解釋下，叫佢哋收起

大家幫手提一下

大家都係 真 香港人

佢最好

手足齊上齊落

南亞手足們，如果明天我哋有任何無意的行為帶比你哋冒犯，敬請見諒並指出。

香港人反抗

腦魔終於可以擔大旗

唔用得連豬連狗 咁用腦魔

聽日行過過去同佢地打聲招呼啦

梳士巴利公園見

不要 歧視南亞人或 少數民族 還有提供幫助或支援，只要支持普世價格都是同路人

係普世價值

pushpushpush

多謝南亞手足

pish

真·香港人!

大家一齊加油!

We connect!

多謝南亞仔
有冇嘢想補充?

推!

我每次出post 都要post!

同埋清真寺同錫克廟唔同 不對外開放 唔好諗住可以入去避難

呢個好緊要

連豬連狗暫時休息一日

重要資料

we connect!

push!!!

幫推

如果各位手足經過重慶可以比個手指公佢哋，擁抱更佳

We connect

Weconnect!

同老婆鬧交到仆街，佢唔想我出
講撚極都唔撚明
不過台灣人黎到香港係無咁大歸屬感既
聽日自己出黎

推推

再推

今日尖沙咀見！！！
【抗爭●南亞人】親身參與反送中難忘元朗恐襲 80後棟篤笑明星阿V：「反惡法人人有份，不應該用膚色去區分香港人」

民間人權陣線召集人岑子杰被多位疑似非華裔男子施襲，令今天（10月20日）的九龍遊行雲譎波詭，有人擔心少數族裔雲集的重慶大廈和清真寺會被針對。事實上，有居港南亞人早於6月中已參加反送中運動，也有人難以抹走元朗恐襲的陰霾。
相關新聞：【聽我講】逆權冰室越壓越強 前精算師老闆：畀番個香港我

今天上街的示威者會否針對重慶大廈和清真寺？37歲的印度裔港人V（Vivek Mahbubani）胸有成竹說：「你冇睇連登咩？大家講咗唔會去『裝修』（破壞）。」
在香港土生土長的V是喜劇演員，全職在酒吧、劇場等地方表演棟篤笑，這四個月來不單常看連登，還愛帶媽媽逛連儂牆，「她不懂中文，我跟她解釋文宣。她退休前在聖心教英文，常說小朋友是社會的未來，她認為成年人有責任為下一代爭取美好的社會。」
相關新聞：【抗爭之戰】自製手遊做世界文宣獲批重新上架 創作人：讓外國人體驗香港抗爭運動

V自6月中已跟南亞裔朋友參與反送中，包括在8月18日流水式湧入維園集會，「大家落住雨、擔住遮，站了幾小時。晚上連登說要舉行鈔皮（皺皮）大賽，因為大家浸水浸到腳鈔皮。喂，我都鈔皮喎！」
反送中令人Connected 香港人是心態
V在城大畢業後從事網頁設計，約2010年開始表演棟篤笑，歷時四個月的反送中運動也影響他的生意：9月兩場表演因示威取消，10月的表演因港鐵晚上停駛而告吹，但他不會責怪示威者：「做生意本來就受很多因素影響，難道打風你鬧颳風嗎？」
有人感嘆社會撕裂，V更着眼We Connected的一面。他說很多南亞人跟香港人一樣看着直播入睡，一樣接受不了721元朗恐襲，這種團結令他覺得香港很可愛：「以前不會有人抬着一箱水周街派，現在常有人一邊派水一邊嗌：『隨便攞，唔使錢。』」

V說整個反送中運動人人有份：「香港不是一個種族，而是一個心態、一個思想，怎會用膚色去區分香港人？」
治安問題，南亞人解決
未必人人知道南亞人一早參與反送中，但岑子杰被襲，卻令人懷疑跟南亞人有關。仍在病榻的岑子杰，以短訊叮囑大家別記恨同受壓迫的人，連「香港回教信託基金」總會也罕有發出聲明，譴責襲擊暴行，指回教社群會與香港人同一陣線。
少數族裔在香港生活從來不易，來自巴基斯坦的Yasir Naveed於2005年隨父母來香港，跟很多少數族裔學童一起就讀地利亞修女紀念學校，他們的社會資源少，難以融入香港社會，大部份人只求將來做看更和送貨，他高考那年，全級只得兩人升讀大學。
Naveed高考也肥佬，要比常人花十倍努力，最終完成學士和碩士課程，畢業後當上工程師，如今在金融界當管理顧問。他看盡居港南亞人遭受制度歧視 ，因此對港鐵聘南亞人處理示威衝突十分不滿。
他質問：「港鐵上次刊登只用英文寫的招聘廣告是幾時？港鐵對上一次聘請南亞裔工程師、會計師是幾時？30年來，他們甚至不會請南亞人去舉『小心車門』的牌。」
政治問題，治安解決；治安問題，南亞人解決，教人如何不憤恨。
籲示威者別針對宗教
在整場反送中運動中，大部份南亞人跟香港人休戚與共，Naveed說最難忘元朗恐襲。「任何人可以走進港鐵或私人地方無差別攻擊普通市民，現場居然沒有執法部門，政府事後不了了之，這件事十分可怕。」
Naveed的父親是巴基斯坦社運分子，多年來關注當地的人權問題和酷刑情況。Naveed理解反送中示威者的訴求，但他忠告香港人不要將宗教和種族帶到示威中，例如曾有人在示威現場的地上噴上可蘭經的文字，令他傷心不已。
「作為回教徒，如果我看見地上有本可蘭經，我會立即擱下一切去拾起它。我也會這樣拾起聖經或其他宗教書籍，因為我無法容忍神——不管是哪一位神——的說話遭踐踏地上。」
岑子杰遇襲當晚，Naveed看着新聞毛骨悚然，他說因為岑子杰是其中一位最堅持和平抗爭的人，也因為擔憂南亞人從此被仇視。他跟大部份香港人一樣，認為政府要為四個多月來的示威負最大責任，批評林鄭月娥以雙重標準對待示威衝突，又不願與市民真誠溝通。「政府一日不回應市民訴求，這些示威活動就難以平息。」
採訪：呂珠玲
攝影：林正言
編輯：鄒仲安

加料!!南亞手足文宣 (Update) For South Asian Brothers & Sisters

行動post 推返上熱門

支持南亞手足

再推好post，連結南亞街坊！
加料!!南亞手足文宣 (Update) For South Asian Brothers & Sisters